有冇玩gxxxnxxxx高手 下下比女cut線

我明明好風趣幽默講笑話
比佢地聽完大部份 都即cut我線
究竟點解

可能因為你未幫我吹簫

你唔食辣好難唔cut線

吹完就溝到女？
咁我即吹

唔好咁啦 認真問
想同女仔傾耐D

求認真教學

咁一定係你太幽默
條女笑到手震禁錯掣

唔會個個都禁錯制掛

個個？咩笑話黎

總之好多類型 我講唔出
有D真係有笑 聽得出唔係扮笑
但最後都係唔match 唔知點解

點解會突然講笑話 無話題講咩

咩呀 開場白咋嗎
睇個女仔反應
之後都係鳩吹

如果女仔開場白係一句笑話我都會嚇親

係咩咁應該講咩

我唔玩膠友apps既 不過你個人陽光啲好啲既
最緊要你把聲好聽

唔好一黎就講笑話

點先叫好聽

咁要問絲打 你幽默都好既 佢地唔識欣賞姐

或者我試下轉個方式都好
問下d common野
唔用笑話可能好D

係架 你一黎就笑話 而又唔好笑真係會尷尬

ok 多謝意見
我試下

如果你把聲好高音，曾志偉咁，你未講完我已經cut 線

咁好易死
一問一答

試下比佢cut線之前比多啲油 等個車頭過佢車身
揸車最緊要惡 比女人cut線